張敬軒 HINS (53) 開live 同你開年啦喂！

Live 進行中請入ig

俏郎君album Edition MV

俏郎君official ktv伴奏

##Lnylmlm lm

佢心情好好

留名本身想瞓，結果見到live，今晚注定要夜瞓

哇，俏郎君呀

好好聽

是

好激動好入氣好好聽
Btw最後做乜攞住粒朱古力

佢最後嗰下

有傾慕同迷失表參道啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

係夜有點涼啊

HCFC有歌聽

情歸何處

@夜有點涼 絲打呀軟叫你呀

如果中樂出一隻studio碟就正

好似得青春常駐有studio？

得彩膠有
佢要出一定有
都有晒MMO

想要碟就算得傾慕同迷失表參道都得

想聽佢唱E先生

春秋

好正

鳩

笑死講粗口

差唔多有紅館咁多觀眾

有邊個歌手開個ig live都可以上晒各大報紙

好興奮啊

得佢同王菀之

激安百貨都有睇

Viu 忠實粉絲

好貼地
同佢買個揮春都著dior兩回事

笑咗

大前輩

細細個就聽酷愛

岩岩 17 歲果個爆 d
我幾歲就見過你

Edan同軒公可以合作搞笑節目
兩個都咁搞笑

YouTube

6歲

或5000歲

老母都有

盡透心中情

老母都入埋嚟

我哋請到個朋友 叫 天花

05年即刻變樣

明白女仔唔方便
但冇得見樣就好心唔好request啦

同齡人黎咖

佢都識BT21都好潮啦

好尷尬啊媽啊

“因爲我拽呀嘛，哈哈”

好想快啲幫軒收線

唔收佢線真係好好人

佢係咪食瓜子，好似倉鼠

唔關年紀事係條女問題

最後一個竟然咁尷

其實都係幾百個抽一個

佢老母仲多嘢講啲

定係媽咪同軟仔傾計好啲呀

又唱櫻花樹下

衰收尾

佢平時ig-story睇開嗰啲

無代溝

再抽一個

個前奏

只可以禁一次

可能呀軟驚咗

我聽到打冷震

兒歌

軒係咁想搞gag佢零反應

可能真係唔識接

依加係咪變咗合家歡節目
仲要一箭雙鵰係咩玩法

比下面笑下都好啊

又唔會後悔
佢好盡力想幫個女仔講到多啲野

阿媽反應好好多

麵包佢個表情好無奈

收線啦

肚仔個音，好打耳

一完咗個妹妹即刻倒抽一口涼氣

收皮

佢講收皮講得好撚正

篇文邊度睇到

防疫措施之下要cut舞臺機關budget

Edan好可愛

喺喇叭下面同後面收音嘅分別

佢好認真咁解釋 好sincere

中樂碟

個live會唔會有完整版 有fd一齊live

有冇人文字總結到佢個解釋
聽完我都唔明

每個串流音樂平台都有自己嘅壓縮方式所以出嚟嘅成品唔同？

我指收音嗰度

可以咁講

搵到share返上黎

仲who

張敬軒

軒

接二連三

有良知

一路覺得世事係咁

個樣好似林家謙

係
仲有個眼鏡

過左去啦 過左去啦張敬軒

有無人去過仙后
真係幾正
兩個人食個撚處600蚊

圓潤版林家謙

去過食tea

人總是要向前望

食過幾次

TEA都好似幾貴下

都唔係好肥啫

但係算係比較入門

800有找 好似係

其實覺得佢係放低咗先可以咁大方咁share 聽佢講下都好

幾好食有鹹有甜
有幾樣嘢仲好精緻可以影靚相

2021做多啲音樂

都係帶新人為主

林家謙塊面骨感啲 佢面部嘅線條smooth啲
兩個都好睇

鐘意張敬軒係我嘅榮幸

*多

食個 4 course lunch
我飽到夜晚都唔洗食
加埋個環境我覺得其實都 ok

菜色的確唔係咩花巧野
但都好食既

我都有諗過係咪我聽錯

個+68蚊個甜品先正

藍絲都咁多人聽

係咪我聽錯 聽到佢話坐到睾丸都痛埋

無忘花

Pin this

無忘花真係聽緊都眼濕

個mmo好正

盛樂嘅無忘花絕對係underrated

勁肉緊

聽live聽到仲未沖涼

軟仔你是最好的

新一年要快樂呀軒仔

我都祝返你青春常駐呀

下次早啲

而家先識玩effect

無底深潭

屌D filter

點解咁都唔識撳

咩料呀

啲filter笑到我噴水

最尾笑咗

有條肉地女女

臨尾都有得笑

係咪想氹返我哋笑㗎

開得唔夠多live 開多啲就識㩒

Happy ending

今晚last一個鐘佢講野個段其實好sad

CLS
個effect 做乜撚嘢

粉紅色的世界

本身聼歌聽到sad，結果個filter一出笑出聲

無忘花正到

都係要講多次 張敬軒值得世上所有最好嘅野發生係佢身上

cap到

開到3點 好感激 估唔到16年果時咁大影響

屌
笑到勁大聲

港台頒獎禮表演嗰次已經好鍾意

我都聽到我以為我自己聽錯

救命，本身眼濕濕緊，無啦啦啲filter 爆笑

笑到癲咗

唔緊要啦大家都掛住睇佢個live

即刻乾返

有冇人backup咗個live

我諗佢本身想玩多陣
但係見到呢個就驚之後玩多錯多

最尾大半個鐘聽到好sad

仲有張

佢講咩料呀我大聲笑左

伸脷

下次開post置頂～

笑到

係到諗緊啲新人會唔會就係fitto簽個啲人

又有得即刻俾佢哋表演

快啲推完 再開新

我都有cap 唔好bam我 好驚

你應該唔會咁含蓄呀

猁狗瀨共你咪又係照撐

我同阿媽一齊睇 佢唔知邊個係林家謙 佢search之後話軟仔係咪後生過林家謙

Btw今晚唔計歌手普通人接入去都唱得唔差

做得軟仔fans都有咁上下質素

佢都有可愛嘅一面嘅(花花effect

想知佢仙后餐廳係咩事

笑到我

櫻花樹下

咁啱錄埋

正呀樓主Pin this

好黐線

開始左好耐啦

點解個表情可以咁match

絲打好嘢

想聽返

cls 表情真係match曬

伸晒脷

黃昏你搞咩呀

睇吓佢駁唔駁到啫

大家記得睇完live去推新mv

真係要瞓，雖然笑到我好精神，各位都早d瞓啦
新一年軟仔同澱粉都要笑口常開，健健康康呀

上左熱門

證明今晚live幾震撼下

但係都會多咗人入嚟鬧

牙醫退出星夢真係做得好啱...

cls

可唔可以講多d版權miss 咗

負皮咪理啦，呢到fans討論竇洗鬼理啲人衝入黎屌咩

我記得當時盛樂仲有我個名
如果之後有得聽返都唔錯

想問下有冇人知Olga 唱果首係咩歌

黃定藍

我都係睇中胡定欣個場，講真個一下點都有啲嬲

可以去佢IG睇下多謝支持

遲左入一入佢已經唱緊
想問下有冇人知

好似係佢自己作，叫forty days

感謝
軒叔今晚令我認識多左好多香港唱 /作既人
好欣賞佢對音樂既愛

感謝

睇完個live，個心依然係一句說話，多謝你呀張敬軒

覺得moon好可愛 一唱起歌上嚟好似另一個人咁 聽日聽下先

Live重點(有錯漏歡迎大家修正)

獻唱2018年編曲《春秋》
獻唱中樂編曲《無忘花》、《情歸何處》
HCFC會上《傾慕》同《迷失表參道》盛樂採排片段
想搞好香港樂壇、有留意Chillclub同勁歌金曲
有留意ig批評、解釋盛樂演唱會收音質素及原因
解說各串流音樂平台壓縮音質導致部份效果未如理想
食瓜子
與ig粉絲互動唱歌
詳細解釋2016年與綜藝節目之間發生的事，包括取消等等
解說與寵物飯糰之間的照顧及點滴，提及仙后餐廳是他生活缺口中的其中一個出口，並為此創作歌曲《缺》
推介新人，包括蛋撻頭
對於「細細個就聽佢啲歌」反白眼
玩扮女人filter

唔該你

軒仔可唔可以多啲開live,今晚個live好正，又同fans互動，又唱歌，又介紹下啲新人俾大家認識

唔該曬塵巴

你個名又有聲

多謝塵巴

件白hoodie？

係 又或者係土撥鼠

所以佢真係唔似40歲好可愛呀佢

大家都唔使瞓真係

首先要好似佢咁講疫情快 啲完啦

會唔會天光就開到新post真係好快

仍然願意 準許當天飄進夢鄉希望大家都夢到軟仔

會
上次都好似係

唔知係咪以前試過呢

睇完live一上黎開左新post 但做咩多咁多負評

頭先上左熱門冇追曬全部好多人入嚟？

上咗熱門所以有人負評

原來是世間太荒謬

咩大家冇不推文咩

好似係

開個live上熱門 上次都冇咁㗎

完live之後有巴絲入嚟留言 可能太high唔記得咗不推文

有㗎 但唔知點解都上到熱門

好彩天光前拉返落嚟

睇完live無黎連登一陣已經開咗個新post
仲要已經32頁 又要準備開新post

大家仲要發覺好春夢

大家食完字未

下個Post 要寫埋推依個

mv先得495k

我睇睇 連埋新碟x2資料 live整合

快啲推到500k先啦 再返去loop album version起碼有軒個樣睇

嗰三個cap圖同埋gif？

頭先whatsapp group嗰個係你？

唔該曬Dairy Of pig幫手錄低

啱啱loop完俏郎君 youtube自動播Edan

其實真係好想軒上chill club唱歌 究竟點可以幫到佢 定真係冇嘢做到 只可以由佢從chill club 甚至viu消失

恐龍look都上到 應該冇可能消失
俾少少時間 viu推歌係慢兩拍

俏郎君

俏郎君album Edition MV (請大家集中推新mv)

俏郎君Official FITTO Karaoke伴奏

The Brightest Darkness

六屆葛萊美得獎混音工程師Richard Furch，亞洲著名錄音混音師Frankie Hung、Lee Wai Ming，粵語樂壇頂尖班底黃偉文、林若寧、小克、伍卓賢、徐繼宗、徐浩、林家謙、Cousin Fung、陳耀森、王樂儀、張楚翹，本地音樂新貴Walter Kwan、Delta-T，國際作曲人及監製Tat Tong，亞洲殿堂級編曲人Mac Chew等聯手打造；香港、台北、吉隆坡、首爾、洛杉磯、北京、上海7地音樂製作團隊、本地音樂新廠牌FITTO Records聯袂呈獻: 張敬軒 《The Brightest Darkness》17首作品, 雙CD收藏版即日上市。

專輯文宣及各歌曲簡介請參閱以下網址

各首歌曲曲詞編監

盛樂DVD

「張敬軒X香港中樂團《盛樂》演唱會 2DVD+2CD」現已公開發售 ✨
KKBOX:
JOOX:
Spotify:

HCFC會員
可以登記成為HCFC會員，有關詳情請參閱下列網址

上一個Post

冇嘢改就可以直接copy新post

我見同期係一月出新歌嘅都上咗

已經就五點清晨嚟

MOOV

最靚聲係moov

另外係咪有個ulist將佢所有嘅歌分類？

其實有超過一半都係copy左右絲打
多謝佢先

唔驚啦 都就嚟完

佢係計黃昏之後第二個最好嘅女人

4個鐘完一個Post 勁呀大家

好呀

你哋講講吓又39頁

痴線已經就五點半

快樂時光特別快

今舖真係早晨呀各位